今日買蘋果日報 送光榮香港小黃燈

《蘋果》於今日（13日）隨報附送「光復香港小黃燈」，應節之餘亦讓讀者毋忘「光復香港，時代革命」、「五大訴求，缺一不可」，《蘋果》亦會與大家一起「齊上齊落」。

讀者們只需剪下紙樣，沿紙樣的線條作簡單摺合再黏貼，小黃燈便大功告成（步驟見下圖）。摺好小黃燈後，大家可亮起手機電筒，再將小黃燈放上，將一點點黃光，織成一條又一條小黃燈之路。這個中秋，港人抗爭之路並不孤單。

【《蘋果日報》今日隨報附送「光復香港」小黃燈】

=============
🚨今日新疆 明日香港
《囚牢之疆》專頁揭集中營邪惡面紗：
==============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：
=============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

（好撚嬲）元朗文宣學生妹再被白衫人恐嚇同追打

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告